法國練大隻都唔駛去做gym

日日逼港鐵巴士，要令到個人唔跌已經會練到強勁嘅臂彎

😂👌

不能, 最多練到小肌肉, 連背肌都唔得 強度唔夠, 除非你成個人吊起拉上拉落好似引體上算咁

醒你兩招

唔洗
我每日都有做5下掌上壓
大隻過c羅了

因為佢地係法國人？

你同佢一樣衰雞姦

龍囝完sem未

雞姦u

暑sem

又去cow女

毒撚cow咩女

偽毒

真毒

入到呢類post都好怪。
覺得香港人好弱智

去呢度做gym啦